點解靚女無我份，豬排就成頓送過黎

係咪我個樣太樣衰

係既：
唔係：

因為你係一條毒撚
毒撚只可以做女神嘅兵

你個名

自問唔係毒

利申:肥婆磁石

我同靚女一齊
都係惠及下一代jer
出自好心

我何嘗唔係

靚女又點 咪又係做佢隻兵 派帽比你

佢哋想揀啲同自己差唔多嘅

我已經退而求其次，
身材好d 都好
樣要順眼啦

反而我就大把靚女 豬排都有但少d

你班仆街都唔係人黎

我死比你地睇 屌哂你地老母

屌 豬扒都無件埋身啊

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

屌你都係想呃正皮啫，俾你囉

見你咁慘正皮支持你囉

連豬扒都看不上我

系

有波豬排留俾我

豬排女神都無我份
已經打算一個人過世

欣宜比你 唔洗找啦

系你老母個臭閪

豬排可能覺得高擧你唔起，都肯知難而退
但我就 屌

豬扒都起碼有個lon啊

個lone 我夠有啦，
我打飛機唔好？

🍇樓豬
肥婆都無我份

屌你啦，收皮

有豬扒埋身仲想點，我連豬扒都無呀

同我一樣

樓豬一定好多肉 啲肥婆最鐘意

因為你同佢地同level

人地靚女就係唔想禍及下一代所以避開你呀

發覺好多豬扒都好鍾意靚仔
而中間班女仔又同返中間班男仔一齊
反而有錢醜樣 佢地本身都有才華 又吸到班真靚女鍾意才華

你都係想我正皮姐

成堆hehe送黎度又點計

聽講食一次豬排就有機會食到正野好野
食豬排要累積 好似儲分咁
經驗愈來愈多 食到正野好野機會愈來愈大

利申：a0唔肯行出第一步食豬排

Hehe同豬排都有點計

呃正評

唔通生得型小小係原罪

腮求肥婆放過小弟

忍唔住想煎巴佢

識個fd中四至中六比三個肥婆中意
仲要爭風呷醋 最後食左個一般樣既大波妹

岩呀屌
玩app見到d肥婆都屌左出聲
屌好心佢地去減肥啦
咁撚肥唔係覺得有人鐘意呀

咁又唔好咁講

起碼減肥 都可以舒緩到香港空間壓力

咪即係要減肥，同我講既有咩分別

我戈個係positive reinforcement, 對班肥婆心理質素會好d